許志安唱歌都唔差, 點解紅唔起？

把聲獨特, 唔係copy 唱法,
都算高音好多歌真音輕鬆上

經典都唔了, 唯獨你是不可取替, 男人最痛, 昨遲人, 爛泥
仲可以同顛ni姐唱美中不足, 教我如何不愛他

唔差得過古巨基幾多, 點解紅唔起

live 穩定過謝安琪

樣問題

eason 同克勤都咁上下姐

宜家紅了

之前啦

唱功睇唔出邊度好 把聲又麻麻

把聲好似好薄咁

好多人覺得樣問題或歌問題
其實年紀大少少既會知，佢當打時候係90年代初中時，個時係四大天王世界 ，佢生不逢時

廣州軒仲薄

佢唱功屌打依家d 歌手 (eason hins除外)

把聲唔吸引
聽落好悶

我的天我的歌 果排其實幾紅，之後就靜左，唔知關唔關韓紅單野事
最大鑊係再之後就CCTVB奧運主持，將佢d on9無知表露無遺，俾人鬧/笑左好耐

佢老牛聲

係 當年其實佢一d都差，只係四大天王太強
李克勤都變左配角

點同

人地起碼有親切感

有無片睇？

真係無咩邊幾個有資格同顛NI姐合唱, 仲要兩次都咁好聽

親切感即係點

佢都叫唔差

平心而論 自己都鍾意聽安仔啲歌.
因為啲歌唔算係k歌
聽返eason佢地啲歌嘅曲 好多都好順耳 加上唱哥個唱得好聽 聽眾好buy

另一重要原因 唔算多人捧 都唔啱timing
出道同後生：撞正4大天王爭崩頭
4大天王開始退 唔爭 安仔想上位喇
點知無啦啦新秀出咗個eason 基仔 人才濟濟
仲有克勤呢d長青樹

講真 人際來講 eason同安仔都唔係無前輩幫手
安仔都算梅姐徒弟（？） 唔肯定 周不時帶佢出show
梅姐最後個concert就叫eason上去合唱有心人 叫幫過下手

講真 唱功安仔唔係無 但真係無天時地利
同埋無一首好爆嘅歌
Eason 我的快樂時代 基仔 做隻貓做隻狗不做情人唱到街知巷聞 Sammi 信者得愛
又例如近年啲 林奕匡 你快樂過生活 柏乳 我現時自己肯做飯
但安仔真心 無乜一啲hit到爆嘅歌
係好多首都識 但無話邊一首係突發間係一個啱嘅moment爆出嚟..

大約98/99-03/04 年算係佢全盛期，4大天王開始淡出頒獎禮, Eason 又未上位
佢年年都有d hit 歌，當時絕對係一線

不過佢之後開 show, 叫座力連未拎過男歌星獎嘅Ekin 都不如

奧運？
成個奧運表現好on9

高質
90s D 歌手紅到短時間其實都幾勁

依家d人太低估佢，90年代未，佢太多好歌啦

聲麻麻地唱功又唔掂

只可以怪佢黑仔，時不遇他

唯獨你是不可取替真係好正
我都係因為聽側田先知有呢首歌

請問唱歌方面有咩位差?

佢爆爛泥 昨遲人 苦口良藥 會過去的依家d人唔知啫
唔好話佢冇爆過

如果你拎林奕匡 你快樂過生活 柏乳 我現時自己肯做飯 呢d 咁嘅歌做例子
許志安<男人最痛>, <愛你>, <真心真意>, <教我如何不愛他>, <爛泥>....呢d 絕對 hit 過佢地

好多經典咁
但都去唔到古巨基, 克勤果d 咁紅

仲有好多人吹奏蘇永康都未到安仔

頂唔順佢全部用喉嚨發音唱歌

呢d已經算近期

呢單野之後 我做左佢fans
真男人

側田定安仔?

世紀沒煙花 真心真意 心血都好掂

多麼蠢的蠢豬

男人黎講佢都算克制

不過講返音樂先

古巨基克勤長壽唔比
蘇永康就....

Btw 你做咩開到個post咁正經？

側田

我不嬲正經

真係唱歌用丹田出
會feel到有共震

麻麻地

好歌真心多
未去到一諗起安仔就醒起咩歌
但都有聽迥嗰種囉

放到咁輕唱都喉嚨發音咩?

利申唔係好識, 但側田算2000中期之後最好聽果幾個la?

Ok

佢唱歌好有中氣, 屌打sammi同big 4 另外幾位

爛泥都唔hit?

睇到個post個心第一句都係你呢句

佢夠氣，但我唔鐘意佢全部用喉嚨發音
或者我係老一輩啦，我覺得識唱歌既人，全部係要丹田發音

唱歌方面有邊個位好差?

Er 我諗你get錯咗啲嘢 睇清楚上文下理係咪真係咁難
唔好睇到我講喱2首歌就起鋼ok?
係突然間爆紅 你話安仔啲歌係咪唔hit 唔係
但係有無一首無啦啦爆hit幫佢升咗個地位 身價 其實無

同埋我最想帶出重點係
係老屎忽退哥陣 係新人世界嘅時候 eason有我的快樂時代馬出來 基仔都跑出來
同樣 近年eason小出歌 基仔小出歌 無乜聲氣嘅時候
柏乳十年磨一劍 由沒有你 我什麼都不是 之後一年再來多首我時自己肯做飯
林奕匡做唱作 好聽 又跑出來

安仔年代 講緊係同緊4大天王 克勤嘅全盛時期鬥緊

丹田發音邊個勁?
so永康?

因為個人壞咗

仲有hins都猿人樣

側田都收佢皮啦

佢爛聲

之前未壞呀

果年吒咤睇直播佢個廚房宣言 真係流左兩滴馬尿

側田好似爆得太多, 把聲回回地塘

Hit還hit 但足唔足以撼動到歌迷真係記實佢 留意佢又係另一回事..
都係同一句 睇清楚上文下理 再睇返佢時代同緊邊啲人鬥.

許志安把聲其實好能正 佢堆hit歌到依家都仲聽唔厭

都係老輩個班歌手黎，羅文真係最勁

爛泥果陣間hit既程度拍得住我的驕傲

Ching睇得明我講咩
上面有2位ching好似唔係好明我講咩
其實真係幾鍾意佢啲歌

紅唔起？當年4大天皇之外，最勁就係佢喎！

男人最痛冇人講？

95年出(我的快樂時代）真係太強

神作
世紀末煙花

小弟真係唔係好識,
羅文把聲唔多討好 好似喉頭好多高

識大把女話張敬軒靚仔

#1咪有lo

咩年代呀，仲丹田發音

聲音係由聲帶到出，依家唱歌唔會再有人講丹田

李克勤死左？

近年有保養好d 啦

以前真係好似猿人

我曼輸波係咪搞到你傻咗

好聽過原唱 側田真係實力派

想知而家有邊個一線淨係用聲唔用田

我都覺 佢太字正腔圓
唱歌我覺得有幾個元素先會覺得佢係勁人
歌功 感情 首歌合唔合適個歌手

唔同歌路wo

咁點解會流傳丹田發聲呢個概念落黎現代

我覺得羅文感情仲少過克勤

所以依家d新d歌手咪唔好聽
eason joey 都係用丹田
不過佢地再突出埋感情

原來咁多人唔鍾意佢把聲 我反而就係鍾意佢把聲 覺得好有feel同埋首首歌都好好聽 呢排單嘢搞到又聽返 仲係好正

同吳浩康 容浩龍一樣 把聲唔差
但總係聽落去唔吸引同唔想聽

可能初初聽會好新鮮，但係聽下聽下，全部歌都差唔多一樣，同而家個菊梓喬一樣

咁果位ching 淨係講薄丫ma

上面巴打提陳栢乳、林奕匡果d就算把啦
同全盛時期嘅許志安差左3皮

吳浩康唔係吸毒的話, 其實算係幾掂

劉浩龍無咩特色

佢係大戲出身，我都feel到佢感情好一般

Joey出名唱歌冇感情喎

個人感覺，佢把聲好"un"耳
某d歌聽半首已經好想熄 唔想再聽

菊梓喬live同謝安琪咁上下走音, 點比

安仔唔係真男人？
敢愛敢恨
成人既世界有邊個唔玩？
古代d男人都幾個老婆啦

唱歌唔差
但同好聽無咩關係

咪再提

我聽個d ok喎 獨照

爛泥d 輕重位, 感情好正

聽下hins同比比鳥嘅分別先啦
先唔講聲靚呢個問題 淨係聽發音都知邊個用丹田 邊個用喉嚨
唱出嚟嘅效果有目共睹

好多hit歌喎, 首首都紅過而家嗰啲
我諗要定義下咩叫紅

我覺得佢唱live係好聽過好多歌手。感情一流。

好多人話佢唔紅主因係懶。以前佢同韓紅一齊，韓紅都話佢懶。

Bigfour入面，除咗張衛健勤力外，全部都係好懶⋯

因為依家科學化左，現實根本冇丹田呢樣野，修真咩

所謂既丹田個效果其實係由聲帶同腔共鳴出黎

最中意中前期joey d 歌, 獨照, 抱抱, 告解, 小天使, 爭氣
我就覺得幾有feel

屌 樓主就話假膠
咁多人真心
許志安 90年代未 千嬉年頭果陣 紅到癲呀
首爛泥果陣個個都哼到幾句

許志安在2001年十大勁歌金曲頒獎典禮中奪得最受歡迎男歌星，其妻子鄭秀文於同年奪得最受歡迎女歌星；在叱吒樂壇流行榜頒獎典禮三次（1999-2000、2003年）奪得叱吒樂壇男歌手金獎和一次（2002年）奪得叱吒樂壇我最喜愛的男歌手

佢唔夠靚仔，又無character, 情況同李克勤好似
不過李克勤聲再靚d, 係無線契仔，又咩都撈keep 出show，先咁長青

張衛健勤力做戲姐
佢唱歌都無乜進步

你做乜撚

Btw more evidence please

但我認同許志安係紅過的

把聲好似比人渣住春袋唱歌咁

又係一個睇到柏乳同林奕匡就起鋼嘅人
係咪唔識睇字？
我唔係用緊佢兩個來同安仔唱功 地位比較
而係用緊佢兩個作為其中兩個例子來講緊係一個啱嘅timing 啱嘅moment有一首一炮而紅 不鳴則已 一鳴驚人嘅歌 而且係俾到聽眾一個好深刻印象 足以撼動佢地留意同記住安仔嘅歌

由高登到依家, 唔計eason hins
多數吹奏so永康(那誰果期), 克勤, 古巨基, 陳柏宇, 林奕匡, 藍奕邦
但極少人吹奏安仔

好鍾意佢同黃心穎唱個首會過去的 聽得出佢地好合拍

尖尖尖嗰期洗哂人腦

生不逢時

淨係曼聯球迷都抵佢紅

踢波又勁

尖尖尖搞笑姐, 唔算真係吹奏佢唱歌

許志安大把hit歌
唔知佢曾經有幾紅嗰d應該好細個

佢次次都係紅好短又消失左 但佢都紅過二千年頭 唱功其實唔差係把聲沙左d 真係人問題 要紅好多因素既

無錯 佢係四大天王之後當紅過一段日子
昨遲人個年應該係佢最紅既一年 個年播得好行
不過無過幾年又好快淡左

睇過明星足球隊精華,
30歲以上好似安仔最勁, 左腳, 成個giggs咁

明星足球隊出名鹹濕

牙安好能紅喎on9樓主

不過你呢個時間問 佢一定咩都垃圾架喇 但講真佢唱功好把聲好有感情 有hit歌 但紅既時間好短

90後唔識呀嘛 😅

克勤90年代都仲好頹姐，許志安全盛期仲早過佢
許志安跟 Pako 後已經漸漸上一線啦
咁以前樂壇好歌多d, 難有一首贏晒其他人好正常
但佢每年都有隻歌 hit, 其他派台歌都多人識
起碼我見唱k 好多人唱
同埋唔好拎柏乳嗰d 垃圾相提並論，真係差好遠

咪係
BIG FOUR入面最撚霉就係梁炳
DICKY>安仔>呀公>梁炳

昨遲人真係好聽，撇除人品，佢把聲其實唔差

讓愛

佢有好多金曲係真，但真正係最紅嗰段其實年期好短。應該唔過5年。佢只係接住四大天王水尾加李克勤最沉嗰段。

後期陳奕迅同檸檬出嚟時，許志安個勢好快弱。

其實識少少唱歌都唔會淨用喉嚨 係你感覺姐 用喉嚨唔會唱到咁高識一定係肚用力

我本來想講聽落好似俾野塞住左個喉嚨咁
你形容得仲貼切

因為佢壞掉了

唱歌梁漢文唔差過dicky下話
dicky拍戲紅姐, 做歌手果排好似得真真假假

我02都識

你講完即聽, 又幾正
但youtube得幾千個view

識野

佢紅唔起

佢最紅應該96-03咁上下 但中間唔係紅曬 間唔中爆幾首歌
BTW EASON果陣唔算係咩料 仲係新人一個
但許志安亦都係ON9仔

爆以五頭鮑力挽許志安
吳雨95年獲邀轉戰樂壇，執掌華星唱片，他自揭當年第一個重任就是挽留許志安，「當時Sammi已經走了，只剩許志安，大家都一起吃過好幾次鮑魚，每次都是五、六頭靚鮑魚，食到胃都不舒服，但他最後都跟Paco走了，沒辦法，唯有訓練其他歌手。」吳雨指要不是許志安離開，或許不能成就「華星三寶」梁漢文、楊千嬅和陳奕迅，「當時只梁漢文有人識，楊千嬅陳奕迅都未紅，Eason更被公司賣到台灣，我聽了Eason的歌，真的覺得好，立刻飛去找他回來，真的執到寶！之後有次在街邊吃煎釀三寶時，再想出以『華星三寶』一起力谷。」

所以班友咁早早回塘囉
用錯哂方法去唱歌

因為克勤比校長燈緊
再解釋多小小
點解拎佢兩個？ 因為佢兩個近年嚟講 喺爆出來哥期真係多人識 多人聽 多人記住
我唔係想搵佢兩個同安仔唱功 地位比
而係講緊一炮而紅嘅歌 又可以令聽眾記得歌手嘅重要性

只可以話 佢唔好彩 紅係紅過 但紅唔長
紅幾年就收咗皮

知道自己鍾意聽佢歌唔算小眾 都算開心

梁漢文最紅個次都賣到十萬隻許志安五萬隻都有難度

又好似係
eason justin 把聲都爛爛地, kay又走音
反而李克勤安仔同高峰期差唔多

之前未屌心穎

送禮迎賓

正解

喜歡你是你
男人最痛
心血

愛你
我的天我的歌

其實好多歌都紅
係人柒，所以紅唔得耐

許志安都幾多hit歌但係首首都好撚用力聽得多好辛苦佢個班人入面蘇永康正d so I sing live不過份人就

最鐘意係雨後陽光同一步一生 爛泥 昨遲人反而麻麻

YouTube search 下佢翻唱學友 我應該

啱啱出道就話姐真係猿人樣，而家個樣都ok la，靚唔靚仔見仁見智，但至少唔係樣衰掛利申，軒仔粉絲

以前都成日聽愛你，豬先生，美中不足，大男人，一步一生，窮爸爸，苦中作樂，大愛，昨遲人

不嬲都覺得佢d歌好正 又易唱

但呢排一路loop昨遲人，冇辦法，太應景

講真佢樣好過絕大部分男歌手啦，話人樣衰之前照下鏡啦

如果話佢冇唱功可以聽下佢首大愛

利申：非打手，90後

其實真係好多hit歌

心血
徹夜纏綿
男人最痛
喜歡你是你
我的天我的歌
世紀末煙花
心靈相通
爛泥
昨遲人
一步一生
一家一減你
愛妳
眼前一亮

仲有合唱歌：
其實你心裡有沒有我
會過去的
美中不足
教我如何不愛他

安仔其實唱功幾好 高音好穩 但歌路太過單一 唔識唱快歌 但都有好多代表作

因為佢壞撚咗

以前最紅嗰時紅過古巨基，98-2003可以話無(香港土生土長樂迷) 人唔鍾意許志安，之後開始減產又間唔中有負面新聞先落返二線。之後把聲都回塘，無後生時咁有力

把聲好難聽

上個星期早霸王個男仔表白
仲揀左佢首你的男人黎做音樂
今日聽返而家成件事真係好諷刺
希望個男仔唔好好似許志安咁啦

我講緊既係冇丹田呢個概念，所謂既丹田既效果其實係由其他野控制

當然佢地緊係有分別啦，但個分別唔關丹田事

佢二千年已經做左手術，改埋唱腔

ching有冇教唱歌？我想跟你學野

無得比喇，克勤由出道係偶像派得靚聲
80年代尾90年代頭第一次紅慢慢練唱功
變相千禧頭傷完聲帶都仲有貨賣

老鼠安一直都發錯聲
好聽啲嘅講法係幾啱唱苦情歌
現實嘅說法係燒喉嚨去發個音出嚟

爛泥紅到pk喎果陣

歌好，認同。我第一隻出錢買嘅碟都係佢。

樣就⋯⋯

點解咁嘅水準都叫唔差......同期大把人好過佢, 克勤eason 蘇永康全部秒殺佢啦

你的男人好撚正

佢都係我第一隻買嘅CD
真係歌真係幾好

爛泥
如初

佢唱歌好似就快斷氣咁

而家睇就真係比人笑啦
如果結婚用仲尷尬
真係一個人害左首好歌
我都幾鍾意聽老實講

有巴打形容佢俾人揸住春袋咁唱

同埋爛聲好嚴重

四大天王時期出道，李克勤都收皮，何況佢

Same

紅過 一線架

Eason最大問題唱得太多，把聲抖唔夠

無記錯佢攞完嗰屆勁歌 成個頒獎禮就開始drop
之後慢慢開始去叱吒

果陣拎獎果首歌美中不足 佢係咪話呢首係獨唱歌?

借你耳朵說愛你

我唔聽廣東歌都覺得呢首好聽

幾日就冇人再記得佢

最紅應該係
我的天我的歌 世紀末煙花嗰期

愛你，世紀末煙花，真心真意果排係高峰
佢啲歌係好經典，唔係爆呢單嘢出嚟
同伊健果啲一樣幾年開一次演唱會已經生活無憂

同埋食煙
克勤03-04又係唱得太多 搞到把聲薄咗

心血無人講？
如果軒有隻酷愛，係你口中被譽為"突然爆紅".
我會話 心血(當時派台好快落鎊但KTV裡hit咗好幾年) 、或男人最痛、後期就：愛你、爛泥

四大天王退落黎到e臣雄霸樂壇
果段真空期就係佢頂住

佢係紅歌唔紅人
個人真係好唔吸引，冇乜個人魅力

咪玩啦，陳曉東、張智霖不入流
Eason Lemon 嗰陣仲未成長到最 top
許志安點都算紅過啦

心血好好聽，佢華星時黎講，根本仲好過男人最痛

嗰陣會有4台聯頒大獎。佢公司報呢首係獨唱歌featuring葉德嫻。

如果唔咁講係只可以計半首歌得獎。

呢個係華星年代。

正東年代都紅。

好多人話食煙無影響

心血夠洗腦

太老鼠

佢當年啲歌都大熱
但太撚悶，同四天王一樣9成叫春失戀歌
Eason 大廚嗰一代一出，轉玩多種不同題材、風格既歌路
佢就跟唔上

鼻音怪, 黎老明啲friend

我盡力學習成為男人~

把聲普普通通姐，不過啲歌係幾好聽

係都唔定。

佢成日俾人話痴Sammi。

家下有條女埋身，一定想振下夫鋼。

見段偷食片，佢啲態度懶型咁。同佢對住Sammi嗰種千依百順好大分別。

衰把聲姐
歌幾好 樣過得去

歌好聽，絕對認同。

樣真係⋯⋯

連登仔真係cls
係咪要好似張國榮咁先稱得上紅

用呢兩個完全唔同level嘅做例子已經錯撚晒啦

古巨基大學都冇叫自己古sir添啦
面皮厚到

呢個post 乜料啊

許志安無紅過？定你班友未出世啊

唱live成日想好爆，其實經常過火，濫情到控制唔到音質大細聲，鼻音太重（你可以話特色）唔係好多歌適合佢，你睇佢唱其他人嘅歌好多時都唔好聽，相反李克勤醫臣唱其他人歌好多時好過完唱，講到尾歌路窄，聽佢唱冧歌好攞命（而家直頭想嘔）

話葉德嫻係 featuring, 要攞一個獎口，唔係半個，跟住開始 dup

古巨基啲歌紅咁多

蘇康好多正歌，不過宜家回晒塘那誰嗰期明明重幾正常

陳柏宇同林奕匡都同唔到張敬軒同側田比較，何況係的確紅過嘅許志安

算紅過㗎啦

呢首都好正

聽蘇康同佢一齊現場唱爛泥高下立判，老鼠安即刻收皮

灰飛煙滅

男人最痛
爛泥
愛你
個陣紅到仆街wo

因為佢壞咗

老鼠25週年演唱會真係唱得唔差，之後啲現場都好唔過嗰次

唱歌根本唔夠氣

佢d哮喘聲(死唔斷氣咁)其他人好難唱返佢d歌
可以話佢把聲夠獨特

好似第二三代火影咁
話佢廢又唔係，話佢勁又難服眾

>,<

細細個聽佢D歌大，但佢唔係衰唱美中不足話係featuring葉德嫻唔係合唱先出事架咩?果期佢dup得好快，直頭好似消失左咁

人地紅撚過話人唔紅

昨遲人最好聽

許志安高峰期真係好多好歌：

二人行一日後
一千次日落
一加一減你
未簽收
女人之苦
苦口良藥
愛你

唔係，果時已經唔算全盛時期，以前再紅d
做奧運主持果陣俾人屌得仲勁

薄你老母

佢D歌好撚好聽

話佢唔紅嗰d係咪90年代尾00年代頭未出世ja?

都唔算唔紅啦
唔係最top姐
柏宇都係佢fans
演唱會都搵佢做嘉賓

許志安紅個期克勤dup dup 地
...

唔靚仔

以前冇點聽佢d歌，呢次之後搵佢d歌黎聽先發現原來好多好歌

把聲唔係唔好聽 但有啲似鼻塞咁

其實大把一線歌手唔靚仔，你以為個個都周柏豪咁咩

張國榮＝止水

安仔根本top10

第一首識佢既歌係果陣播肥田囍事首豬先生

同埋前程錦繡 其他歌反而係大個咗先識

安心地紅了

你d comment極度主觀，咁多人話你就反省下啦！
爛泥個個識又話唔計一炮而紅，陳柏宇首mud9就話人人好深刻印象

paco 旗下個個都係咁keep 唔到好長

許志安 全盛時期應該有3~5年 (爛泥，作遲人，男人最痛 , 一加一減你 , 我的天我的歌，教我如何不愛他，會過去的）

古巨基 2~3年 (愛與誠，必殺技，愛得太遲，勁歌金曲）

梁漢文 1~2年 (7 友 )

蘇永康 2~3 年 ( 越問越傷心，不想獨自快樂，從不喜歡孤單一個，男人不該讓女人流淚）

咁你俾理由點解紅唔起

我都覺得樓主太主觀，或者太後生，呢幾年hit左既歌就話好深刻印象，其實只係唱k成日唱only

唯獨你是不可取替、爛泥、愛你，首首都係經典，絕對好似你咁講好深刻印象同撼動到人留意同記住囉

你唔識其實係你自己無留意唔代表佢真係唔紅

你擺個街站 問下人數得出許志安既歌多，定係好似樓主你提到既 林奕匡、陳柏宇既歌多

唔好開個post問人但又唔接受人地意見仲要係咁話人唔明你意思啦 咁撚柒番番你老母個系到啦

夜子巴

講hit歌佢真係有一大堆
李克勤同基仔都唔夠佢咁多
我諗連eason都唔夠

喂大佬 佢唱歌完全唔得喎 要感情無感情 要技巧無技巧 每次d咩籌款節目一聽到佢唱歌好似屙唔出屎咁就要轉台 由細細個已經問媽咪 點解佢係歌星

你都幾幽默

佢啲歌其實好難唱...
絕對係一線實力派

飲醉左定坐左廿年監?

女人之苦 喜歡你是你 向全世界說愛你又識唔識
真係唔撚睇字
當爛泥紅咗之後去咗邊 咪都係沉返落去
但紅又真係你講到咁紅？ 佢係佔一席位 但係好多時上面仲有人比佢好 比佢紅

By the way 係唔撚睇字 定係理解能力出撚咗事
由頭到尾 我無話過柏乳好 安仔差 我只係講一個客觀事實出嚟
事實係喺安仔年代佢紅得唔耐 一直平平穩穩 因為keep住有出返咁上下水平嘅歌 但無大突破 所以俾人印象都係麻麻
而另一事實陳柏乳係呢要個年代 佢唱自己做飯果年的確好大迴響 咁多人反佢呢首歌只係呢排嘅事
一出果陣係多人鍾意 多人聽 但後尾俾人拎出嚟批評先多人反

講真 咪撚斷章取義 見到講你唔鍾意/無咁勁嘅歌手就起撚哂鋼

至於點解柏乳紅得耐 因為競爭細囉
安仔年代競爭大 由頭到尾都講緊安仔只係欠一首係一個啱嘅moment嘅歌 屌
黏撚線 連登係咪唔撚識字到呢個地步
睇返我最開頭個comment 最後一句喇 咪都係講緊呢一樣嘢

佢紅過喎

李克勤呢

樓主肯定00後啦啦

爛泥果陣咪最紅囉
最受歡迎男歌手

唔撚睇字個個會唔會係你？係你自己主觀話人地唔夠紅，話人地無咩歌好令人深刻記住 好似高山低谷同別來無恙咁多人識。你係咁既意思呀嘛？咁你咪錯囉。

而家咁多人屌你就係同你講番根本都唔係好似你咁講唔紅、無歌令人記住。根本佢係曾經好紅過，同埋留意番啦，林同陳都係紅左一首歌咋，而家佢地既歌仲有邊首係「深刻印象」呀？

老老豆豆
<<In The Name Of…>>呢隻碟好高質

大愛，何慧愛，李張聯婚，孫果與了因 d詞超有味道

個個年代香港樂壇都叫有人聽下，都拎左最受歡迎男歌手，咁樣都唔叫紅呀？個年佢係台喊住講佢同sammi既宣言又係經典，咁又唔叫紅呀？林有冇拎過最男呀？

根本佢自己主觀，人地同佢講番佢又話人唔明佢講野

話人唔識字，收撚嗲啦咁撚on9。

係咪太多小學雞 多左咁多呢d 明明紅過既人比人問紅唔起? 歌又好波又好
食正 四大天王唔玩之後 Eason稱霸之前果段時間 上到男一
而且佢把沙沙地咁既聲 係樂壇算獨特 難取代
佢廚房宣言後喊住唱昨遲人都唔走音 (雖然低 key) 比著而家果D走撚硬
話哂都梅姐徒弟

個鼻腔唔係個個頂得順
中意可以話係特色
唔中意就首歌幾好聽都唔想聽佢唱

我見到你講點解陳柏宇紅得耐呢句我真係笑撚左

自己有留意既歌手就叫紅得耐，我本人都好鐘意聽陳柏宇既歌，都知佢其實係捱到呢幾年先多d人鐘意佢、多d人聽佢既歌。但並唔係好似你咁講係紅左好耐 都唔知有冇5年

老鼠安攞最受歡迎男歌手個時班細蚊仔都未出世 緊係唔知人地當時有幾紅啦

發覺好多連登仔/（偽）「老屎忽」唔識睇字/理解能力有問題 由頭到尾都係講緊安仔唔夠天時地利

個個話我拎柏乳哥2件垃圾同安仔比較
一 唔係用佢兩個同安仔比較唱功同地位
而係用緊佢兩個係一個啱嘅moment 出一首聽眾有印象嘅歌 留意返 係啱嘅moment出嘅歌 不論高質定低質
佢兩個出自己做飯同高山低谷嘅時候的確引來極大迴響 同
注意 而安仔點解好似咁多金曲 但好似紅唔起？
因為佢一路有keep住唱一啲好歌 但係同期裡面仲有其他歌手出更多好歌

二 承接返上面 競爭問題
張國榮 校長 之後4大天王 之後eason基仔 （講緊當時最hit 最hit嘅歌手）當然仲有安仔同克勤 但佢兩個都算活躍得耐 由4大天王時期去到eason基仔再去到今時今日都仲有
但係 好明顯 4大天王時期競爭好大好大 當佢地幾首拎獎 而安仔得1-2首拎 甚至無獎拎嘅時候咪無人問津 根本好難係佢地4個手中拎獎
再去到4大天王淡出 到eason 基仔 競爭聽落細咗 好老實講 全盛時期都過咗一大半 當eason 安仔不斷做k歌 加好歌去pk時 傳媒個個都報緊佢2個 安仔係有獎拎 有男歌手獎 十大金曲獎 但係講出名 真係夠基仔eason鬥咩 果時都係佢2個天下 等eason 基仔無爭得咁勁 安仔已經回緊塘了

三 多金曲 唔代表佢係哥陣紅得耐
爛泥 愛你 昨遲人 如何可以不愛她 美中不足 男人最痛 女人之苦 唯獨你不可取代 會過去的 喜歡你是你 其實心裡有沒有我........佢係好多金曲 但係 都無一首歌令佢紅好多年 因為佢出一首爆hit歌時 其他歌手係首首都hit到最後都係返去競爭問題

最後 我無打算踩安仔意思
我都鍾意聽佢歌
後生唔代表唔識 唔好「得」起個老屎忽身份係到呀吱呀jor 明明自己唔撚睇字 見到「銀」眼嘅嘢就起哂鋼
唔覆喇 講到咁都唔撚明 我唔知可以點講

格衰

仲記得tvb個肥田囍事

Eason點都多過佢啦

By the way 其他唔敢講 但講合唱歌曲質同量嚟講 安仔絕對係top5 (保守估計喇 可能更高）
同葉德嫻合唱如何可以不愛她 美中不足 勁好聽
同梅紅個唱女人之苦 拎獎 好聽 高質
同車婉婉合唱會過去的
仲有同sammi合唱其實心裡有沒有我

首首都hit同好聽

合唱嚟講佢真係無疑top5/top3

歡迎補上其他好聽合唱歌

唔撚係叱咤囉

多麼傻的傻鳩

你真係覺得冇紅過？
爛泥個期紅撚到傻wor

我的天我的歌，喜歡你是你

我覺得佢同佢班friend懶先俾人感覺唔紅

張衛健除外

我打成段 成段都係有連繫
你抽小小嘢出嚟講 有咩意思
柏乳因為自己做飯多人留意由出道到依家作品 仲唔夠？潛水10年嘅作品
林奕匡可以講下 佢根本唔係唱歌料 但因為高山低谷只係唱作 作>唱 但係依家知個個都識佢 由nobody 無人捧佢 自己唱作一首街知巷聞嘅歌 唔夠？ 洗唔洗上埋神枱先得

安仔有前輩帶 唔係無好歌 點解紅唔得耐？
咪都係timing問題 比人壓住哂

都係同一句 我講緊timing問題
係咪唔撚知乜撚嘢叫timing問題
如果安仔以前幾首hit嘅歌今日先有 佢一定大紫大紅
明唔撚明呀

佢年代競爭大 上得快 跌得快 好突然
依家競爭無咁大 上到 就易小小keep
明唔撚明呀

果年係05年 陳重返樂壇後再大紅 同古成二人對立之勢 咪顯得佢dup啫

屌你老味 原來一首歌可以令人紅好多年而唔係因為佢年年都有好歌令佢一直紅

都係個句啦，睇你講紅既定意係咩。其實你講黎講去都係用你自己主觀既睇法去睇佢係咪紅係咪多人記得，你自己都識講啦，四大天王之後令你記得個個年代仲有既歌手就到基仔eason，同埋佢，咁樣都唔夠紅啦？同埋唔知點解講講下就要比較邊個紅d。 但你標題的確係寫住問人點解佢紅唔起

你其實都係太主觀，覺得高山低谷同別來無恙個極大迴響程度大過當年既爛泥、唯獨你是不可取替咁。當年無social network無連登，你就話無人講 咁當年有邊首係極大迴響呢請問？

Eason實多過佢

佢係比毒蘇同醉駕文好

19000勤應該多過佢

咁多首最好聽係心血

林奕匡我連個樣都唔知係點, 陳柏宇印象得道地廣告, 兩條友d歌邊到紅呀 完全唔係90年代安仔鬥Eason個皮

究竟上連登D人大部份幾歲? 佢算好撚紅，開過好多場紅館。

屌你老味
所以咪timing囉仆街
由頭到尾講撚緊timing
我有撚講到安仔咁垃圾？
係你一直以為我講緊佢2件垃圾勁過安仔
屌那星 你自己都講左social media 問題 咪都係年代問題
Timing呀仆街

佢歌係好聽 有質素 都有唱功 感情, 係把聲好似奇怪啲 好似好重鼻音/鼻塞咁 可能因為咁掛

我明呀，你睇你，你打既「陳柏乳因為自己做飯多人留意由出道到依家作品 仲唔夠？潛水10年嘅作品
林奕匡可以講下 佢根本唔係唱歌料 但因為高山低谷只係唱作 作>唱 但係依家知個個都識佢 由nobody 無人捧佢 自己唱作一首街知巷聞嘅歌 唔夠？ 洗唔洗上埋神枱」。都係你自己主觀，實情係佢地真係得一首歌紅。你真係問下人啦，除左呢兩首仲有邊首令人記得呀？

咁樣就叫紅左好耐咩？你認為佢地紅左好耐係因為你一直有留意佢地咋 咁點用呢個準則用唔番許志安到？

古巨基都兩三年

Tim咩ming姐？我無以為你講緊陳同林係勁過安仔，我一直都係同你講緊許志安根本就係紅左好耐，你覺得佢唔係紅左好耐係因為你無留意佢

年年都幾首冠軍歌，點樣唔紅

呢兩個都有得拎黎同老鼠安比
林奕匡連全盛梁柄都未係果皮啦
仲同老鼠安比

好心啦，你自己開post問人點解許志安紅唔起，咁人地同係講佢係好紅，你又話唔係講緊佢唔紅，係講緊佢唔係紅左好耐，但自己又比d根本唔係紅左好耐既例子出黎

自己聽下咩叫感情 第一個唔係歌手但有人話佢好過原唱 可能係某個連登仔

係呢個年代都未拎到叱咤金 安仔都叫有三個...

把聲唔吸引，淨係識得用鼻腔共鳴唱歌

講極都係高山低谷同別來無恙，屌你老味，呢兩首歌令到人地識佢地，呢個講法放落許志安唔係一樣咩？咪一樣係「紅左好耐」

不知幾厚

睇返我第1版個comment? 一開始講係一炮而紅 令人記住嘅歌
之後演變到紅得耐 係因為事實我個人睇柏乳發展係唔錯 有走其他曲風 開concert多人睇多人支持 （都多人反）
By the way 柏雨唔會係一首歌紅sor 真係中非打
佢潛完水開始上水果時都有人問點解紅唔起
因為佢紅歌唔紅人
你可以話佢哥啲係k歌口水歌 但係紅歌唔紅人係事實
近年上水紅返 多人聽以前作品係事實

林奕匡仲有一雙手呢
但林收皮都係事實 因為事實上佢唔係歌手出身 係作曲作詞. 點解用佢 因為一開始只係為是講緊一炮而紅 多人記得

安仔我都唔係無留意 早幾年18安士
搵supper rubberband 佢地幾支band夾band 好明顯有心做音樂
仲有呢幾年都有出新歌 只係唔密 都無大宣傳 都唔hit
最新出教我這麼愛下去都有聽 但老實講 我麻麻地首歌
但係 佢呢十年多啲沉咗都係事實
係拎完男歌手就已經無乜見佢拎大獎
因為都印象中老是eason同基仔
都係同一句 如果佢金曲入面有幾首係呢2-3年先唱
佢可以話係樂壇一哥
只係生不逢時

紅嗰陣你仲未出世

eason 中低音靚
基仔 高音假音
克勤出名靚聲

唯獨佢把聲唔得靚 少少老牛+鼻音聲重

娛樂圈廢佬

利申 非樓主 樓主一早潛水 好似
By the way 你揀嚟講
我一開始講eason 基仔 sammi
之後先講返近年無啦啦爆紅嘅柏雨同林
可唔可以唔好揀嚟講？

你除咗揀嘢嚟講淨識乜嘢？

唱歌佢點算紅唔起 只係未到天皇/歌神級姐
2000年前後佢好多代表作
男人最痛 爛泥 昨遲人 女人之苦 美中不足 今年沒聖誕

Timing咪佢食左四大天王後中間嗰幾年囉
1999-2003呀，嗰幾年咪紅左囉，係得eason同佢鬥下
你講既古巨基係2003-2006啦，又係eason同佢鬥
佢都紅左5年唔叫跌得快啦，講快基仔咪仲快，係得eason咁long lasting je

你講而家d歌手就算吧啦，池中無魚蝦自大，廣東歌又已經唔興，所謂既紅已經無人理，無得比較

好好聽，我超級鐘意聽佢唱歌

終於有人講人話
印象中2002年女人之苦之後好似唔撚見咗人影
依家歌手係廢 不過無理點都好 始終撐廣東歌

紅過但過左氣，唔係紅唔起

唉，我自己都係林同陳既fans，但你口中既極大迴響同紅都真係得一陣。安仔絕對係當年一首歌令佢一炮而紅 拎埋最男。咁人地已經紅過，唔通而家5張野仲好似以前咁博咁比心機爭獎咩 緊係唔夠而家當紅既人hit啦。

你呢個講法根本唔公平，我諗如果無安心呢單野佢開紅館都係會爆，肯定快賣清哂過坤哥。事實係佢係真係好撚紅

補多小小 一直覺得佢應該更加紅
唱功 金曲都齊

咁你都認同佢紅左幾年啦
仲咩係都要屈佢唔o岩timing唔夠紅呢
事實佢嗰幾年係好撚紅

多老餅囉朋友圈無人識安仔小朋友淨係識陳同eason
一直覺得安仔唔應該係咁
佢應該可以更好 明唔明
金曲 唱功乜都齊 點解要呢十幾年靜咁耐？
點解今時今日仲係講緊eason 個個吹捧eason 安仔又唔係真係差佢好多

我好記得嗰時睇tbb播嘅日劇(嗰時星期六日夜晚仲會做日劇)
有個角色唱咗幾句歌 個配音員幫佢配爛泥紅到咁

你攞黎鬥都無咩好講，因為除左佢地，佢都已經係好紅個咋，人地近呢十年唔玩咁多你先覺得佢好似無左影，但個地位其實係好多人心中都係好高。

佢唔係紅唔起，係過左氣啫
2000年個陣年年幾首冠軍歌
近十年得返3-4首係好聽
E.g你的男人、感情何價、前程錦繡、一直相愛
出歌產量少左，好聽既亦比以前少左好多
年紀又大左廿年
本身都好難再紅返起
依家仲要攪壇咁既野

基仔紅最少到7-8年 90年代有年都紅 03-10都keep住有 仲未計戀無可戀 eason >kkk>安

因為 除咗果幾年。佢唔撚見咗人影打後好似無哂聲氣
就算退落來 都唔應該無聲無氣 除咗開concert
平時只係見人講哥哥 講4大天王 得閒就吹奏下eason 安仔人呢？被遺忘？
一個歌手退落嚟 都理應會記得佢
睇下哥哥死後 4大天王淡出 eason 基仔無鬥 無狂出歌 都仲係咁多人講咁多人記
但安仔真係無聲氣

咁你唔話埋張學友佢地都唔識？年代唔同咁聽既歌都唔同，好正常。咁每人想做既事都唔同，安仔目標唔係要再咁紅靜係好正常，李克勤都好靜啦。

咁佢無出席大型活動冇promotion咁緊係無人講啦 但其實仲係好多人記得，無人講姐，唔好話佢啦，四大天王而家都好少人講啦，而家興咩先講咩你唔係而家先知呀？

張學友無人唔識 最奇怪咪係 個個都識4大天王 識eason 基仔
咁中間安仔去咗邊？
克勤長青樹 年年都見到佢 又搞入行30年？ 又有同joey搞concert 又出歌 又上節目 又做主持
呢10幾年 除咗你的男人 俾人笑聽唔到唱乜嘅流淚行勝利道 前程錦繡 18安士之外 老老實實 真係唔見咁制
同埋上大陸唱歌俾人串 俾人笑佢唱得唔好

咁張學友都係搞左次演唱會姐近幾年，許志安而家目標唔係做淨做歌手事業靜真係好正常

靜唔代表無人記得，事實係你班fd唔識only

佢係真係好紅過，起碼好多人都記得佢同sammi既童話，咁又點樣唔記得呢？

咪係
過氣左唔紅係好正常
除左譚伯/哥哥（80年代），張學友（90年代）,eason(2000年代）呢幾個年代唱歌代表，
其他幾個（劉華，aaron, leon) 你仲覺得佢紅係因為佢地轉左去拍戲keep住曝光
許志安無咁做（唔識拍戲+懶+個人選擇等原因）呢十幾年靜晒係好正常

咁你話佢無譚伯哥哥學友eason咁屈機係真既
但你個陳拍宇幾年後咪又一樣，過氣左就係咁

痴線
90年代尾千禧年代初紅都痴線
一首男人最痛紅到街知巷聞
去到前程錦繡後佢就收收地皮
當中紅左十年

上邊話佢無首一炮而紅既歌連林奕匡同陳栢宇都不如
我想講佢兩個加埋都無當時許志安咁紅

許志安唱歌點會差，你叫佢同李克勤，陳奕迅，張敬軒果d就梗係輸。但亦都好過好多人。

佢翻唱人d歌都好撚正。

爛泥..紅到連我當時細個唔知佢乜水 都識唱呢首

男人最痛果時好撚紅，不過好多連登仔唔知出世未？

條友個龍門已經
由無一炮而紅，無timing，搬到呢十幾年靜左啦

就嚟譚詠麟都俾人問點解紅唔起

劉浩龍其實都幾多好聽嘅歌
紅唔起未去到可惜但聽開果期又會係咁loop

睇到呢個Post真係笑大人個口
話許志安同蘇永康冇紅過果啲
90年代未/千禧年應該得2，3歲

蘇永康有做過妙手人心都叫入過屋一排
但歌我覺得許志安紅好多

我對許志安唔反感 幾鍾意佢d歌 但如果係話timing 問題同無一首hit歌 所以唔夠紅 我又唔多認同

第一佢hit歌真係多到 只講爛泥 當年唱到街知紅咗巷聞 去唱K 個撚個都唱 同自己肯做飯根本無得比 所以你話佢無一首超爆嘅歌 所以唔夠紅 我就覺得唔多成立

第二 Timing問題 我唔可以話完全錯 係的確四大天王時期又無得比 有3-4年都有威水過（99-03） 跟住又撞正Eason開始盛世 你可以Argue話無四大天王 無Eason 無李克勤 佢會係香港既最強代表 但要如果咁多如果先稱到霸 我又唔係覺得真係完全時勢問題 個人意見係 he deserves what he has. 紅咗3-4年（拎金獎個期）都算唔差

賴無hit歌 賴timing 就忽略佢本身歌路窄 把聲線又唔完全好主流（你可以話獨特 但你都需要承認 唔係個個都接受到佢個種就黎哮喘咁既聲底or有種老牛聲既感覺）同埋個樣的確唔討好 （唔係唔靚仔咁簡單 有種蛇頭鼠眼既感覺）都係個句 未必個個認同我 但我真心覺得無咩巨星相
同埋唔知咩原因 佢離開咗正東去左東亞之後仲走下坡 可能要其他巴打補充

點解林子祥紅唔起？
點解溫拿紅唔起？
點解黃霑紅唔起？
都係同一個答案

20年後一定都有人開post問點解側田陳伯宇紅唔起

佢唔算未紅過，當年都係深入民心o既歌大把。 只可以話佢人格本身有問題，同埋唔識留錢。
以前就算唔係一線，佢都算排2頭，絕對係揾到食的。

Deep係衰自己毒姐
出道第一首先入為主已經

笑撚左出聲陳柏宇由出道以黎根本淨係彈起過2次咁大把

老實講唔多鐘意佢 見佢近年返出黎彈唔起好心涼

有d歌真係佢先唱到嗰個feel, 例如「心血」、「灰飛煙滅」。

你是咪 on99
林奕匡同柏乳邊係佢個 level
佢嘅男人最痛，唯獨你是不可取替，一加一減你，真心真意已屌打你上面嗰兩首

仲有 Sammi 唱到街知巷聞嘅唔係你講嗰首
放不低，捨不得你，默契，我們的主題曲，etc 都未輪到你嗰首
再遠啲嘅叮噹，愛的輓詞，薩拉熱......

仲有許志安嘅歌絕大部份係 k 歌
Eason 嘅成名曲係與我常在，當然之後嘅經典無數，但呢首係令人對佢重新評價嘅歌
屌你唔識嘢咪撚出聲

仲有佢假假地都攞過最受歡迎男歌手
仲發表 kitchen 宣言
嗰年我無記錯嘅話佢好似出咗7隻碟
係7隻你無聽錯
我諗係世界紀錄
嗰年係佢最紅嘅時間
當然嗰時四大天王都唔玩或 hea 玩
但話佢無一首好爆嘅歌只有on9弱智先講得出

主要聲線唔靚及唔討好加上唱功一般

之前佢九十年代到二千年頭紅果陣你都未岀世唱k大把人唱佢d歌

唔係扮老屎忽，但話佢未紅過係乜玩法

梅姐過身後嗰一年嘅叱咤（其實相差幾日），佢唱「明天請早」係好撚好聽。

首歌同當時情況係好Match，佢忍住咁早曬成首歌，係好令人動容。

呢個係咪公關post黎

佢把聲算係數一數二靚聲 唱功又唔差

係蜀中無大將嘅年代⋯⋯先叫紅⋯⋯就真係唔可以同嗰幾年百花齊放時比⋯⋯

嗰陣係樂壇keep到一席位真係唔易。

唔係掛住sammi男朋友呢個牌,一早就收左皮啦

應該調返轉講，係我的驕傲拍得住爛泥啊？

個閪窿同條j識唱歌

近呢幾年做唱片賺唔到錢。佢自己本身除咗唱歌，又唔會點拍戲同拍劇。好難keep住人氣。

人氣keep唔到，做唱片都唔會賣得好。唱片公司識計數。所以寧願幫佢地開演唱會，炒返啲舊歌賺錢好過。佢地開演唱會唱舊歌嘅號召力點都好過出新唱片。

陰莖軒都叫薄

佢同佢班FD 一樣
好多金曲 但又上唔倒天王級
可能真係樣問題啦
四大天王都係得學友唔靚仔

出年鼠年復活
好似係

樣衰、矮，初出道堅係唱功差，你聽返隻喜歡你是你（錫你對波），嘩屌

佢有好多hit歌 不過係d歌紅囉，佢d歌迷唔通真係鍾意佢靚仔咩

仲有以佢嘅樂壇身份地位，係絕對襯唔上鄭秀文

有無人知佢有無攞過白金唱片

咁只係你唔撚記得 男人最痛 爛泥 同許志安掛勾架啦

人地紅嗰時你未出世啫

咪就係， 男人最痛， 爛泥hit 嘅程度唔會低過k 歌之王， 天下無雙個幾隻， 可能時間耐左， 大家都唔記得佢拎過當年最難拎嘅吒叱男歌手金獎， 同朋友唱k, 一定會有人點佢d 歌

而家咪仲紅咗，邊個唔識佢

其實死都唔信安仔會同韓紅拍拖囉
條肥婆仲恐怖過欣宜
啲傳媒擺明老屈

其實會話佢未hit過嘅 應該都係千禧bb

極大迴響?笑撚死人

咩許志安紅唔起？講真你唔撚識就縮返入你老母個西度啦

佢本人未必好紅但佢好多歌都分唔同時間都紅過， 起碼男人最痛，灰飛煙滅，心血， 愛你，世紀末煙花 ，爛泥，昨遲人， 一步一生，近年既流淚行勝利道等等 都真係hit 過下 。 做錯野，被人周到正就無計架啦。

都唔知佢條on9 乜嘢標準
呢廿幾年講親咩男人比人帽、男人條J 比嘢打中之類等等，嗰d 痛被稱為男人最痛，咩男人最痛算這種，都係源自佢早期首歌.....
同嗰d 垃圾歌有得比？咪玩啦

樓上有人講左重點

係呢十年佢懶 接近半退休 隱晒形

d 連登 90後 00後咪當佢無到囉

喉嚨歌都叫好…？

拎過最佳男歌手都叫紅唔起

兒登真係兒登
唔紅就唔會有過億身家啦on9

因為似老鼠

原來又有00後 屌

剩係昨遲人 唱到火化兩個字已經要掟爛個喇叭

叫自己接受訪問時都話自己把聲較薄

睇完條片 覺得周柏豪同佢嘈唱法有d 相似

0:19開始

抵啦 果陣講完之後好大回響

耳仔有問題？

我一直都覺得佢唱歌好撚難聽
肥田果首美人魚 呼吸聲好似扯哮咁
你去聽下就明

師兄算啦，個個都無視佢地兩個近年點樣由無人識/所謂嘅隱世爆出黎。
簡單一句，爆係講緊前後比較差得幾遠
咁許志安本身起步高，好難真係爆到咩地步，始終有天花板。

乜野唔紅姐
試過連續幾年拎男歌手架
同古巨基同lv

佢唱歌好聽，聲線獨特

btw 無人提流淚行勝利道？

紅完啦 屌

都紅過嘅講真

紅唔起？
香港幾多人有咁多膾炙人口嘅歌
唔係最好但係都叫做紅

佢爛泥果期好紅, 最佳男歌手都攞埋
我覺得佢唔係好進取果類藝人
HeaHea地得閒出黎玩下, 自然冇咁紅

因為壞左

你唔熟 就叫唔紅
00後

講歌路，唔係唱live

佢 90年代尾紅過幾年架

李克勤 = 卡卡西
古巨基 = 凱

還好嗎 還好嗎
頭上是昨日煙花

老鼠安嚟？成個弱智仔咁嘅樣

人差品格差點會好得起

黎明靚仔好多

小學雞用陳栢乳林奕匡嚟比

梅姐呢咁?

送禮勤係咪三代火影

四大天王呢個名當年係可以帶起個樂壇
紅者越紅
但另一方面就令到其他有實力既二線歌手好唔公平
受最大影響既係送禮勤
許志安當年冇阿梅撐搵佢feat將冰山劈開都冇上位得咁快
跟住都係浮浮沉沉
翻騰呢首歌之後翻生過一段時間
但又無以為繼
跟本講靚仔有排都唔倫到佢
唱功唔突出
唔係當年華聲肯捧佢同有阿梅提拔
佢喺嗰個年代咁多人材邊有可能出到名

淨係00 後先講得出佢冇紅過 要食Sammi 軟飯等說話

Hit 個堆歌 無80後會冇聽過

苦中作樂好正
到依家都睇唔明個mv講咩

昨遲人
唯獨你一個不可取替

我好記得曾幾何時有樣嘢叫MD, 而某日我想自己錄一隻許志安嘅精選MD, 啫係揀最Hit又好聽嘅錄成一隻MD。
結果錄咗3隻碟，都收錄唔晒。
其時為1999年。
同年，我有個唔太聽流行歌嘅同學問我四大天王唔玩咁而家邊個最紅。我答：「許、謝、奕 係top3.」
個同學恥笑話「唔L係啩謝霆鋒有咩歌？陳奕迅咁嘅樣點最紅，許志安就真係紅嘅。」
所以話佢紅得唔耐嗰啲，查返1998-2003, 播放率同KTV的點歌率，演唱會場數。佢有幾紅，紅咗幾長時間真係無容置疑。
又有人提，話Timing 令到佢紅唔起/紅得唔耐；都完全倒轉來講。計我話佢就是Timing幾有利，可以係Eason名氣未成熟未入屋前，古巨基又被流放外地，又唱片公司肯力谷之下，紅透半邊天咗4-5年。

想問樓上係咪全部00後
許志安唔紅？

佢紅過係事實
只係性格上同音樂上修為唔夠令佢更上一層次
例如周杰倫果種音樂才華或者Eason果種領袖魅力
影響力可以大到未來二三十年都有人祟拜模仿
但係許係香港做唱星有咁既成就已經好難
唔通個個都要天王巨星先算紅得起咩

許志安都叫唔紅？

佢堆男女合唱歌好正

生不逢時就岩 無歌爆真係
當年爛泥 男人最痛 會過去的紅撚到

我係咪大過連登係太多
許志安好多歌都好紅喎
由早期心血, 唯獨你是不可取締, 二人行一日後, 真心真意, 我的天我的歌
千禧年代擰最受歡迎男
昨遲人, 爛泥, 會過去的
算係好入屋既男歌手